[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

幫我條女留名

1001

比蒲公英搶到

威啦

到

我雙開

留定名
各位晚安

威你少少

繼續打機
豆腐打唔打?

好想喊

不要哭

聽日同女友去澳門 岩岩想訓果陣諗起以前同ex去啲回憶

打左幾粒鐘 好眼訓
聽日先

以前拍拖果陣聽既歌 而家聽番 啲回憶好似隻歌咁播出黎

I dreamed I was missing, you were so scared

咁你鍾唔鍾意現任？

But no one would listen 'cause no one else cared

After my dreaming, I woke with this fear

好啦

What am I leaving when I'm done here?

其實揀人，佢係一個點既人遠比佢呢一刻有啲乜野重要
重要太多
因為，佢有啲乜野，唔代表佢會俾你。即使佢俾你，都可能只係當買你肉體
男人就係咁，我知你鍾意我啲錢，我會用錢掟你，但我唔會俾個心你。更加唔會care你愛唔愛我，你上床交足貨就得架啦
我知你鍾意我個人，當我交個心俾你，錢算得啲乜

So, if you're asking me, I want you to know

係呀，最後我仲送佢走，佢離開香港前一晚仲同我講，話只要我刪哂關於前女友嘅野，我仲唔肯。到佢登機前，再問我一次。我都仲唔肯。

When my time comes, forget the wrong that I've done

廢老咁晏返工 有充足睡眠

第一首聽linkin park就係依首
好撚正

Help me leave behind some reasons to be missed

And don't resent me, and when you're feeling empty

中意，但未係好愛 有冇人都係咁

我本來都想幫你。。但係你真係十惡不赦 好傷人

你咁晏返工，有充足睡眠？

Keep me in your memory, leave out all the rest

放手啦，水抱好慘架

水泡？

Forgetting all the hurt inside
You've learned to hide so well

你知唔知自己做緊乜

Pretending someone else
Can come and save me from myself
I can't be who you are

屌你老母，同我ex一撚樣

I can't be who you are, I can't be who you are

聽公公最愛

我ex都唔肯，不過係唔肯block佢前度。
上一段關係我曾經都好似個女仔 但起碼你知錯，我ex係仍然不斷咁犯....今時今日仲唔覺咁樣有錯，至少到今日呢件事上一句道歉都冇。。。

I saw that both your smiles were twice as wide as ours

蒲公英不會飛？

Ain't nobody hurt you like I hurt you

happier

人地知錯啦都 最梗要知錯，每個人都會犯錯

But ain't nobody love you like I do

有啲野唔係知錯就有用
做到咁樣，其實放過對方先係最大既慈悲

But I know I was happier with you

知錯係咪能改先得㗎

其實如果我真係追唔返ex，同第二個一齊我都未必刪到ex D野，所以我追唔返ex 我都唔會再溝女 唔會害人

我ex就係咁！你現任知錯一定hurt死

唔刪唔緊要，但唔好俾人見到

你之前係比你ex飛?

But my darling, I am still in love with you
公公心聲

I know that there's others that deserve you
我心聲

你放唔低前度 點解要開始新關係

你之所以咁鐘意聽happier就係因為依句

我知錯喇，已經太遲。
係佢走後第二日，我先知，願來我鍾意嘅係佢

我鍾意party with tl

I knew one day you’d fall for someone new
But if he breaks your heart like lovers do
Just know that I’ll be waiting here for you

咪撚聽＋跳
好智障

改？有用咪

放手，唔好害人。
利申 比ex當過一排水泡，最後要食埋情緒藥

無論你鍾意邊個都冇用
我覺得你放佢走係正確既，留佢先係自私

正呀

好聽d叫水泡，唔好聽叫炮友

點做野架
佢依加威曬

咗

唉 愧對鄉親父老

跳＋聽左就仆街

我愛誰 跨不過 從來也不覺得錯
自以為 抓著痛 就能往回憶裡躲
偏執相信著 受詛咒的水晶球
阻擋可能心動的理由
而你卻 靠近了 逼我們視線交錯
原地不動 或向前走 突然在意這分鐘
眼前荒沙瀰漫了等候
耳邊傳來孱弱的呼救
追趕要我愛的不保留
我身騎白馬 走三關
我改換素衣 回中原
放下西涼沒人管
我一心只想王寶釧

單手回幾個都勁過你地十幾條友mon左幾個鐘post

我想去搵佢，但佢一直唔比我知佢係邊

你女友知唔知？你會唔會有時口快快講左ex d野出嚟？

We don't laugh anymore
What was all of it for?

真心好撚憎呢啲人，你放唔底唔該唔好害人!
利申 比ex害過

Why I can't move on
Just the way you did so easily

我諗你唔好搵佢，其實你對佢黎講已經係一個災難

真

同咗個女仔道歉未呀？

I overdosed

好過我 一上返嚟就新po

Should've known your love was a game
Now I can't get you out of my brain
Oh, it's such a shame

大家都知我主張中意人就追返人 不過你真係例外
只能說放過人 佢值得擁有更好
你就好好對下個啦

你要改一早改咗
由你有ex都可以同第二啲女仔講冇女朋友嘅時候 你呢啲人就係自私

消失係佢眼前先係最幫到手

笑啦

true

我求左佢一萬次返黎，但佢話，由佢上飛機果刻開始，就唔會再返黎。今日我知佢去左澳門。我由五點係碼頭等到佢而家

訓係隔離叫錯名就好笑

另一隻手做緊咩

唔係講笑我真係好撚頹
你唔好屌鳩我唔好話鳩我 我真係會開你波
先小人後君子

打飛機
你都係想我咁講姐
滿意未？

你係佢，你會唔會返去一個咁既人身邊？

I just hope you're lying next to somebody
Who knows how to love you like me

你搵得佢，證明你未知道你既錯有幾嚴重
自己反省啦

Can't you blame my head and not my heart?

女人直覺好準

被人觸發左

但要道歉

我唔知。我知我好自私，我知我無資格，我知...我真係愛佢

I try, and I try, but you'll never see that

幫公公打

公公都無鳩 做乜姐你

偵探咁 咪洗旨意呃女人

You're the only one I wanna love, oh, yeah

唔見得有幾愛

知錯就得啦，每個人犯錯都好希望被原諒

佢最近安裝左

有人琴晚先用完嚟

勁 假鳩

你用過？
咁清楚

梗係勁 識轉彎

I've been feelin' it lately, baby

Sorry 我以前唔識。

你又用過？
咁清楚

我會，所以今時今日咁 一個人道唔道歉但肯去返我身邊，我就會原諒。

It's been a long day without you, my friend

我好希望...
真係好想佢比多次機會我

唔好，你知道自己有錯已經好好!

We've come a long way from where we began

巴打

我覺得如果佢知道你等緊佢 佢係會黎見你

How can we not talk about family
When family's all that we got?

而家識就得

Everything I went through
You were standing there by my side

睇黎你仲係好愛佢

So let the light guide your way, yeah

Hold every memory as you go

And every road you take
Will always lead you home, home

你知既，你接受唔到結果者
有啲野你可能唔知，不如我話你知
你唔愛佢，完全唔愛
愛佢你當初唔會忍心睇見佢咁傷心

你只係因為冇左件玩具，激發起你既佔有慾
所以你以為你自己好愛佢
其實佢只係你既一件玩具
你喺佢同ex之間周旋，都只係因為你想食哂兩邊咁解者
兩個你都唔愛

你最愛既係你自己
只愛自己既人，最好自己一個人過

When I see you again

佢好大機會唔比，但你值得被原諒，因為你知錯，我ex一直唔覺自己有錯。。

好撚中。。

啱呀

我唔係巴打

All the planes we flew, good things we been through

全中
淨係識得愛自己嘅係憑咩講好愛人 唔好再出黎害人就真

That I'd be standing right here talking to you

無業，我好愛你

得個講字，又話上我屋企

個po開左無耐就7頁

你都冇比地址我

有條友比人瘋狂插緊

人地知錯已經好好

我覺得佢會成功

拿，最想屌鳩佢果個已經無出聲

成功咩？

聽下陳老師先

咁你覺得你會唔會成功

條女會去見佢

屌都費撚事啦
既然都知自己錯係邊 有得改你個陣你唔撚改
搞撚到人地走撚左仲要傷害得人地咁深先識得黎後悔 先知死
有撚用？下世先講啦
再唔係學下D耶撚囉 時間啊 俾機會你贖罪

其實冇插佢，但佢其實唔明，有啲傷害，係佢永遠不能彌補
真係咁愛既，應該放人走，自己承受
其實對方俾左咁多機會佢，到而家決定左要走，應該係完全死心架啦

撐住我 落葉離開後頻頻回頭

撐住我 讓我真正停留

但你catgirl喎大佬，我冇咁大張床

希望若是有 絕望若是有
怎麼會 換不回最初的承諾

撐住我 眼淚不再流

快樂若是有 傷心若是有
眼淚灌溉 不枉愛過

比你想像中高

蒲公英好激動，其實佢好既一點係知自己傷左人，好過我個ex仲係唔知佢傷我幾深，又或者，係因為佢兩個都失去左先知道呢樣野，無業講得岩，佢愛既係佢自己…

沒有不會謝的花

係你叫我上你屋企架喎

其實呢，要變心，要換畫，最低限度，唔好俾你既前度知道
呃得佢既，麻煩呃一世，等佢記得你既好

人地都避到離開香港 成個香港都俾你玩晒 仲想搞鳩人

我ex係天蝎

咁你知呢啲野，我個心會囉囉攣架嘛

exac7ly…

我唔係激動 我只係講個事實出黎俾佢睇
係到叫春話傷害得人地好深點點點 咁俾你講左出黎咁又點？
對成件事有幫助？
個結局會改變？
你要食得兩家茶禮就預左係咁
依家先黎扮哂後悔啊 知道錯啊 咁點？
係咪要俾個最佳咩咩獎佢？

慳返啖氣暖下個肚啦

邊d野

沒有不會停下來的絕望
你在憂鬱什麼啊

叫女仔上我屋企既野

比妹妹抱下babe

你想做咩

寧缺勿鳩濫

當你穿越愛的歷史向我走來
我在你眼裡看盡了相戀的年代

我有100%

我們在遙遠的路上 白天黑夜為彼此是艷火

你仲講你個ex

知你有屎姐啦

很久以前人們都許諾
許諾要是什麼 可以不說

我乜都無
我得自己一人
咪撚屈

我呢我呢？我金牛

係就一早俾左地址你啦

我們相視笑著 是夢也快樂

咁仲唔去馬

在遙遠的路上 即使塵埃看今夜艷火

佢係想去你度 咁都唔明

有夢了 快樂

你今日有冇飲涼茶？

哈哈哈，送上門

我吻過你的臉 你雙手曾在我的雙肩
感覺有那麼甜 我那麼依戀
每當我閉上眼 我總是可以看見
失信的諾言全部都會實現

之後一打開門

你用慢半拍的腳步 走得那麼累
一直到今天 他都沒有察覺

我有男朋友架

沒

唔知你 我復左啦

下雨的夜晚 你的心整個都摔碎了
讓雨水靜靜掩護你的眼淚

唔怪之得咁燥

復左好耐

你搵邊位小姐？

像一個演員 把悲傷當作是排練
白天被馴服 夜晚卻更劇烈

屎姐金牛？

關乜鳩事
日日都燥
無爆出黎咁解

恭喜哂 可唔可以分享下

有冇食雪糕

像一片落葉 墜落前枯黃的紛飛

搵無業兄

食撚左

情緒越沉重 就越貼近地面

白羊

心疼你不肯停歇 離不開固執欲絕

謊言容易懂 真相卻總難以去面對

我不會問 不會說 你太傻了一點
濕透了 我會在這裡

Err.....我有工返架喎
然後關門

讓月光靜靜蒸發你的眼淚

受傷了 誰都會哭泣
哭完了 別否定過去
快樂的 美好的 都還在這裡 等著你

佢有日搵返我 傾返計 叫我落樓下
問我可唔可以做返佢bb

心裡的傷 無法分享

又叫人去又要關門

隨著你離去 快樂渺無音訊

隨往事淡去 隨夢境睡去

屌 佢搵返我既機率係零

我還閉著眼流淚 我還裝作無所謂

我？
冇想屌鳩過佢 只係屌鳩嗰條當現任係水泡嗰位。

隨麻痺的心逐漸遠去

咪玩啦師兄

知錯好過一直唔覺自己有錯 仲要將個波推去你到

都隔左成年 我都放低左 但搵返我 又有返feel
佢都話傾返計個感覺仲喺度

訓未 唔好傷心啦 賤人有名你叫

絲打好執著對方知唔知錯 睇黎你ex仲係自我感覺良好

我後來都會選擇繞過那條街
又多希望在另一條街能遇見

賤人只係導火線
其他事先係主因

我沒能力遺忘 你不用提醒我
哪怕結局就這樣

怪我沒能力跟隨 你去的方向

愛你到最後 不痛不癢
留言在計較 誰愛過一場
我剩下一張 沒後悔的模樣

其實搞到咁，知唔知錯，唔再緊要啦

你千萬不要在我婚禮的現場

未必既，死灰都會復燃 好似我走，我ex挽回多幾次我就返去 最後搞到今時今日

我聽完你愛的歌 就上了車
愛過你很值得

我不要你怎樣 沒怎樣
我陪你走的路你不能忘
因為那是我 最快樂的時光

天蠍女玩報復

後來我的生活還算理想
沒為你落到孤單的下場

有一天晚上 夢一場
你白髮蒼蒼 說帶我流浪

所以咪搞到你要食藥囉
你太心軟啦

我還是沒猶豫 就隨你去天堂
不管能怎樣 我能陪你到天亮

佢知...
但佢唔肯黎，可能係同佢未婚夫一齊或者屋企人whatever

佢呢幾年積埋積埋 一野反彈返哂比我

別說了 再說我就要哭了
總之我是一個人

Exactly 我ex都唔知佢傷咗我幾深。。

默默走回家 又靜靜關了燈

大巴大巴星柒我啦

乖 快啲覆我

講下笑者
其實我會拖你入屋然後壁咚你

我係話我

每當你看著我 一個謊 說得甜美
兩個人 都忍不住傷悲

你ex 快點知錯啦

我同佢都互block左大部分 除左telegram

你都講緊

我記得你，你話佢一年後搵返你

有人like左我條鳩鳴

隨緣啦...始終你都控制唔到

人地訂左婚就算啦，始終做第三者已經唔好，而且佢黎搵你，好大風險，一方面又要承受你既不穩定，另一方面要放棄未婚夫，所以佢唔會黎架喇.
我唔知已經訂左婚，上一句我收返，佢唔會黎搵你，會黎都係同未婚夫/屋企人黎叫你走

啱呀，自我感覺超好

So you find yourself at this subway
With your world in a bag by your side

其實好羨慕呢啲人，一世人都冇任何罪疚感

You realize it's the end of the line
For what it's worth

公公豆腐打咩機

無放過你係心 又點會覺得對你唔住 又點會有罪疚感？
訓醒未？
未醒就訓下

本身好絕情，但佢住佢就絕情唔到

Are you ready for the last act?
To take a step you can't take back?

佢地賣甩你

Here comes the rain, so hold your hat

做乜者，主角又唔是我

不過佢玩完報復之後，希望會返去你到啦

咁點搵你
佢ig unfollow左我 其他block哂
電話msg我唔敢試，如果佢對我仲係好反感
打到過去被佢block埋

Please don't see just a boy caught up in dreams and fantasies

叫個D人
not u

So let's get drunk on our tears and

God, tell us the reason youth is wasted on the young

隨緣啦 我都冇諗過佢會返嚟
冇左佢我都生活到 放低埋

個個都一pair pair

It's hunting season and the lambs are on the run

i have no

Searching for meaning, but are we all lost stars
Trying to light up the dark?

佢個ex唔抵幫既
你地覺得我值唔值得第二次機會

無可能架啦，因為佢將分手成個波推去我到，自己覺得自己從來都冇錯到，我係千古罪人

保重身體啦
男人呢個世界咁多，命得一條，保重

咪telegram搵
有d block唔到有bug我去舉報佢添

Who are we? Just a spec of dust within the galaxy

你仲有我 唔好傷心

Don't you dare let our best memories bring you sorrow

咁佢當初點搵你呀？

夜啦

on9 好心你啦 知自己仆街仲煩人
係愛佢就唔好再出現 唔好搵佢
佢見到你就諗起傷心回憶
你呢啲垃圾摺埋自動消失啦

我冇資格講佢
但佢會後悔嘅

Turn the page maybe we'll find a brand new ending
Where we're dancing in our tears

想我開你波？

放低埋都可以一齊返架咩

自己攬自己

I thought I saw you out there crying, ooh

But are we all lost stars, trying to light up the dark?

嗰時未有telegram block曬啲野隔一排先down
冇佢電話自然聯絡人見唔到佢 冇特燈save佢去block

自己打咋

不過呢啲人會將錯誤重複咁犯...

但我真係好掛住佢....
見一面都好呀
我想親口話佢知我知錯
我想親口同佢講聲對唔住

好惡

愛火重燃

I'm changing all of the stations

做咩分手既，我想知多小小

sor

有咩驚玩

But I wonder, where were you?

I hear your voice in my sleep at night

通常你愈冇諗過就會發生，唔知點解。

MON HUN
豆腐CARRY 我咋

Cause something strange has come over me

你咁講，我好似值得準備更多時間

But I wonder, where were you?
When I was at my worst
Down on my knees
And you said you had my back
So I wonder, where were you?

不了
有冇諗過佢見到你只有痛苦回憶
你想姐 對方唔想呀
抵撚死
請你消失於佢嘅世界 咪煩住人

我唔會死既，雖然有諗過

係，我預期既所有野全部都唔會發生

唔好唱晒我d飲歌

I love this song

走啦 我唔想搞大佢

唔知會唔會後悔...

ok

佢on9 我on9
佢太獨立 我太痴身
價值觀唔同 金錢觀唔同 性格唔同 待人處事唔同
好多小事都嘈一餐 嘈到最後 嗰排佢屋企有事 爆鳩我 係咁屌我 屌完我未出聲就block鳩左我 隔一陣見我唔理佢又解block再屌 我舉報左佢
最後 我打比佢叫佢唔好再出現係我面前 我唔會再理佢 叫佢唔好再搵我 咁就正式分左手 冇再搵大家

love too

佢同我朋友講，佢唔鍾意個男人
如果真係同未婚夫黎搵我都好呀⋯⋯
起碼我可以見下以後比幸福佢嘅係個咩人
可以求下佢未婚夫，比返佢我...

係喎，冇諗過，放底會變得好絕情...

You don't know how lovely you are
I had to find you, tell you I need you

咁襟玩嫁咩
我見啲friend已經收埋晒

Nobody said it was easy
It's such a shame for us to part

又唱我飲歌

我都係一個好心軟既人

我同佢，恩恩怨怨糾纏不清
即使分開，我又唔覺得佢唔愛我
我病，佢會問候我
我沉淪，佢會走黎叫我振作
但其實佢一樣將所有既問題怪哂我

或者每一個人，去終結一段關係
都必須有藉口，係為左說服自己
佢其實知道佢自己講緊乜既

因為，到最後，佢講左一句sorry
而佢係一個死不認錯既人

我當然有埋怨佢，但我冇嬲佢
我明白佢為左生活，必須如此
所以，我從來冇拆穿佢
我受傷好深，但我都係默默咁由得佢單方面寫呢段歷史

因為愛過，所以懂得。因為懂得，所以慈悲
對我黎講，係咁既意思

我買左都無點玩
點知佢仲有玩咪搵佢carry

傾返就有返feel 嗰陣分手大概係覺得唔夾 唔係唔愛
佢覺得愛唔可以解決到所有問題 所以分手

我係抵死嘅
呢段感情會懲罰我一世

case同我差好遠btw 祝你地長長飛飛

I was just guessing at numbers and figures
Pulling the puzzles apart

做咩買左又唔玩

Questions of science, science and progress
Do not speak as loud as my heart

唉，你到底點解可以將一個女仔迫到咁。。。

Tell me you love me, come back and haunt me
Oh and I rush to the start

同fd玩先好玩，但好難夾時間嘛

長長久久

咁撚極端好難似

我知錯喇，再心軟一次就夠喇

sigh

你都幾自私
勸你愈做得多愈大反效果

No one ever said it would be this hard

講得好好，好中

又係 打機同fd玩過癮好多 但我鍾意單排
等人得閒好煩 佢地得閒都係玩一兩場 就話攰

How much you wanna risk?

I want something just like this

自私少陣啦你
其實你諗下佢見到你會有咩感受，你就知你唔應該再搵人

我唔係講笑，你會迫到佢癲

I'm not looking for somebody
With some superhuman gifts

我仆街囉
佢走左之後，即刻叫屋企人介紹佢相睇
相睇完，唔夠一星期就話訂婚喇
我唔知佢想懲罰邊個
定還是懲罰緊大家

最緊要係你好撚憎條仔 最後都合返埋
呢一點已經夠我參考

Sorry

Somebody I can kiss
I want something just like this

兩部手機，左手同右手一齊打嘛

因為 我都唔好得去邊
佢有佢仆街 我有我仆街

其實佢未必為左懲罰邊個
佢只係唔想再辛苦自己，搵個對自己好既人過埋下半世

你覺得佢想懲罰你，who do you think you are, you cunt

邊有咁多手

Saw your picture on accident
Your face has changed

I miss you more than I loved you

叫你d仔仔陪你

Baby, you'll always be in my orbit

call me?

We were a dream, unrealistic
We didn't lose, we didn't win

我有好多 洗唔洗叫佢地陪你打機

你都岩嘅。是我想太多

又話放假陪我玩 放左咁耐都冇玩過

聽埋最後一首
刷牙
訓教

因為我唔鐘意打機 你明唔明..

熄機先
屎屎我轉頭搵你

本來我仲訂左機票，月尾去追返佢

Someday when you leave me, I'd bet these memories
Follow you around

有女女？

做咩學埋蒲撚d野

我覺得自己好快絕跡於感情台

真係知錯先好去追，你呢個行為會毀左個女仔一生幸福架。。。因為我覺得你真係會成功。。希望你好好對人，唔好再傷到人，如果唔係我詛咒你長命百歲，百病纏身

唔係我地話值你就有架嘛

如今，我自己一個人重新出發
搵到工，知道奮鬥既方向
佢亦都準備好新生活

當日佢同我講，佢同呢個人一齊，其實佢已放棄愛情同名分
但呢個人，會對佢好
我好心痛，我想補償，但佢拒絕
雖然，佢既決定，唔完全係我既錯

我黎緊呢幾年，只想專注事業
我既物質基礎，連我自己既愛既人都留唔住
我係好憤怒，唔係嬲佢，係嬲自己
我本來係冇腳既雀仔，遊戲人間
但佢出現之後，我想同佢有一個家，但發現我之前冇準備過
正在計劃之際，形勢已經變哂，我留唔住佢
所以，如有下一次，無論女主角係佢，定另有其人
我唔想再犯同一個錯

幾年後，可能會搵返佢，可能唔會，唔知道
但佢一定係我呢一生人裡面，其中一個最重要既女人

點解呀

自從佢同我講佢過得幾好 叫我放低佢之後
就知道要放低了
呢幾日心情完全冇特別唔開心 睇返對話紀錄/相都冇感覺
多謝佢曾經好好咁錫過我 令我感到有人關心愛錫係幾咁幸福

我同你一樣，我同你既分別只係我細你幾年，以前生活無目的，過到一日就一日，根本無將來可言，佢走左之後我先覺悟，有返目標，令我長大既係佢，我要第時成家既都係佢。
大家加油啊，雖然呢個世界好現實，好撚負，但係點都要有d正能量先生存到落去 加油加油

可能真係走出來
復原得真係快
快d離開呢到啦

因為同佢一齊開心回憶多過傷心回憶 冇嘢憎佢

FUCK!!!!!!!!

真係真係知錯，佢走左之後，我以前朝思暮想嘅前女友求我復合。我同佢坦白講左，分手期間鍾意左第二個。
比左打左兩巴，我仲好開心。
因為佢一直想我做而我又一直做唔到嘅野
終於做到

巴打你係唔係條件好好 ，可以操女人於掌間咁

唔係
我都唔知自己有咩好，又冇錢
叫做有幽默感

大過咗 處理感情方面更成熟
無論點生活都係咁過

得閒r水吹 謝公公同其他人曾經聽過我呻安慰過我

無野，享受下單身先

攬下抽下水先

抽我水？

明明見你59分鐘前回完無再回
人地話攬你 你就即回

59分鐘前都係我來喎

咪就係話緊你

don't know what you are upping

公公聞到肥婆陣除就識上水

ROYAL 級肥婆

既然講到咁
用盡你所有辦法 盡你能力去追返佢返黎
反正都無野可以再失去 要自私就自私到底
最後一次賭博 一係收手唔好再煩佢 一係更加愛佢
成敗都係你自己種出黎既果 所以無論成功與否 唔好後悔 學識反省同接受

頭盔定 其實我唔知你完整故事係點 係你真係衰 定抑或係其他原因導致分手都講唔埋
可能哩個世界有奇蹟都唔奇 但你要記住有果必有因

點都好 機會唔等人 女走左就好難返轉頭
諗清楚唔再衰仔 就好好加油

一般人唔會call到我

晚安世界

晚安

報到

一訓醒已經新post+400個留言

留名

瞓醒教又有新po 留名

大家好似唔使訓咁...

尋晚瞓得有啲差 但我都係唔會叫春

我聽日開始可以叫春了

其實我想叫
你點解聽日先得

我想叫下

過左琴日你都無叫
你叫下啦 得我地兩個

我好撚驚比人爆自貼 壓抑左成日
我尋晚個心好哽住哽住11點瞓12點醒 1點再瞓4點醒
好辛苦

即係如果佢有仔 你都會照追佢？

呢個區大家都係受緊傷 邊個唔明你感受
只係大家都知你而家咁好辛苦 唔想你一直都係咁落去
你算好啦 我上一次分手 撞正大學畢業試 我接近兩個月
每星期訓唔到15個鐘

我已經盡量避緊 希望淡化件事
佢尋日咬住我唔放

我好彩考完試先分 唉
想叫幾聲春⋯⋯

我尋日睇完就算乜都冇理

一直都陪你叫緊啦 要叫好叫啦
叔叔仲有半個鐘要番工做野啦

唔理咪好囉 唔係叫你忘記佢 但當大家/其中一個都仲好激動時 再溝通都無結果

其實冇掛住佢 只不過覺得好無奈
由細到大都好在意人地嘅眼光
但佢可以喺ig歪曲事實令我背上罪人之名
唉⋯⋯ 成件事根本歪曲晒⋯⋯
身邊啲人又係咁討論

冇打算搵返佢 講多錯多唔係就又有位比佢入

清者自清 人地屈你既 時間會證明有定無
記住一句
唔明嘅人點解釋都唔會明
明既人唔使解釋都會明

自問講野唔叻 就唔好主動搵交嘈啦

我啲朋友知道我冇咁
但佢識好多我form嘅八婆
只係好唔中意成為人地口中嘅罪人
我前度本身都有好多haters 佢又屈我搵打手搞佢
但其實我冇 我都冇謂屌嚟屌去浪費時間⋯⋯

我冇 大家block晒所有嘢
只不過係佢喺嗰啲匿名問答不停討論我

咁心水清既人咪知咩事囉 d傻豬咪唔好care佢地囉
唔同層次

如果可以比佢贏嘅話我都想比佢贏喇
呢幾日好攰 不斷有人問我咩事⋯⋯
晚晚半夜又會瞓 我淨係想件事快啲完⋯⋯

比我 我會分真關心定食花生
關心者答 因為係善意 答佢
花生者 答都廢事

好慶幸我啲frd個個都係真心嘅

傷心一輩子來問你怎彌補 簡單的快樂都不歸於我
能令我明白到誰是錯 蠢人是我

我聞到自貼嘅味道

屌你 我話左淨係尋日唔叫
不過我叫完喇

追晒喞post 差不多又要翻工

仲捉你啊到

我都loop過

早班報到

屌你 我淨係話尋日
不過我叫完宜家收手

好好聽 好有意思
仲有容祖兒首心之科學都loop左成日

好有意思果啲通常唔好聽

腎仔啲歌 雖然啲旋律唔太好聽
但真心有意思

想抖下 又唔想俾自己咁得閒 好矛盾

搵hea工

我講呢兩日啫 本身份工都hea

你無做野？搵份hea工
再唔係做下占充實自己

搵朋友行街睇戲食飯...
再唔係成人台 冷手打個熱飛機

有hea工做咪好囉

好撚悶

我有個都係咁 相處唔到咁
一人讓一步會唔會好啲？

唔明點解分手要po ig公告天下咁
係咪要扮受害者博可憐

佢ex開ig問答

真心有點仆街

佢係⋯⋯
仲要屈我煩佢block佢⋯⋯
但其實係佢block我所有嘢先
本身有啲朋友之前有follow佢
咁follow得就一定睇到佢啲嘢
佢屈我話我搵人stalk佢⋯⋯
一開始係佢話比1個月時間大家我先挽回
自己多haters又話我搵打手⋯⋯
我都想件事快啲完架我仲點會搵打手
屌嚟屌去真係好咩
唉屌 好攰⋯⋯
全校都知我係仆街

唉 歪曲事實

你睇返我上面個解釋 唉⋯⋯
好無奈

睇到 好彩分開左 你知佢係咩人啦

唉 但自己衰在自己介意別人眼光
⋯⋯ 實有好多人講我

咁你係stalk佢嘛 我地全部人都有佢ig

但我冇叫過人cap比我 係啲人cap嚟問我咩事⋯⋯

下
有冇咁嘅必要

唉⋯⋯
乜嘢分手三部曲 完全歪曲事實⋯⋯

開左之後佢啲frd咪屌到我升天

你同左個咩人拍拖
咁冇品

叫春啦 我地喺度

你冇睇佢ig咩⋯⋯

多謝你地肯信我就真⋯⋯

我鬼識佢

我以為你有佢ig

一個人我一個人 脫離世人目光前行
拋棄通話設施 跟著指引隨風去覓尋
化作了空氣 穿過了街燈
一個人我一個人 漫遊古老城市大樹林
傾聽隱世間無污染 共鳴內心的聲音
如此繽紛 誰說不吸引

一個人的浪漫 捨棄鬧市 如光線自由 飄散 忘掉時間 忘掉負擔 逃離人間
一個人的浪漫 無懼歸於退色平淡
如果可以 隨便一試 我不想折返

你比我咪有

Tg？

講笑
都分左 block柒左佢啦 唔好理 佢講到冇癮就會停

佢block晒我
都話左係我喺學校其他frd係咁cap比我問我咩事

都叫你無視所有人 你又要咁上心

始終自己介意人地點睇自己

把口生喺人地到 理撚得佢地

又係嘅又
今日又毒喺屋企

我無睇

我都係金牛

希望件事快啲淡

好多謝你地肯聽我廢噏肯信我

唔好啦。。一齊解決問題唔得咩

你講咩 我地聽咩啫

都好多謝你地喇 陪左我成個幾星期

所以你諗住離開我地？

巴打幾歲？

好細

分手後ex每個weekend 係酒吧同好多囡囡玩到朝早6，7點 但自己就每日係屋企喊 覺得自己真係好冇用

唔會
呢個係第一個我喺連登留言嘅po
放暑假冇嘢做上嚟r水吹下
或者可能又叫下春

你好啊

你記得我

分開得總有原因 你要令佢覺得返嚟更開心先得

好眼瞓但又瞓唔到

試吓自貼

你上一秒先好似講到我離開你好唔捨得
下一秒又要我自貼

其實點解要追返前度
你都識講人地冇左你仲開心
Ex以前都係咁 分完手後兩年搵返我話改左
先唔講我ex根本冇變過
要一齊返點都會有條刺 條路難行過你搵過新女朋友

如果真係知錯 咁索性對下個女啲算啦
真心唔會支持搵返前度

Btw 好肚餓啊

我同我前度都係
復合有條刺所以今次大家逼到好緊
最後一發不可收拾

食飯啦去
我都諗緊今日食乜，賀自己返新工

幾時返呀

唉 咁多同路人
一齊個陣逼到我好大壓力 但佢唔明

我就係逼到好大壓力嗰個

老麥shake shake薯條 18件雞

人地未必care
你真係要預食大件檸檬
同埋如果你hurt得人好深 就索性係佢人生消失
咁先係對佢最好

下星期

我要空肚去做化驗 唔食得野

個化驗可唔可以早啲做

意思係你做逼人個個？

本身醫生叫我朝早
但我要返工
已經比會計講我病假太多 唔敢再係返工時間去睇醫生啦

分開兩年但你受番佢？

身體無事嘛

點解咁多女人都要口是心非
有乜野直接講出黎咪仲好
成日又要講反話又要人估係唔係反話
真係好煩

目標：兩年後年薪七位數，我覺得有機會做得到

係
但到最後係因為價值觀問題分手

佢中間同過另一個女仔一齊
散左之後覺得我好
佢經歷過啲事個人改變左成熟左
（個陣以為）

本身我放棄佢話做朋友算啦
佢突然一野直接同我表白
個下覺得佢終於似返個男人
一齊返後先知原來係人地教佢咁做

姐係到分手個刻佢仲係唔嗲唔吊婆媽過女人

一陣去唱yen
又諗起幫條友唱完唔還錢
追餐懵個匯率仲計到勁低

長期胃痛好撚煩 依加決心搞好佢

唔止女人 好多男人都係
好心累呢

唔排除男人都係咁
但最少我係有果句講果句
好憎啲人成日講反話

價值觀唔夾連朋友都難做啦

幽門螺旋？

咪火星撞地球比佢屌到上天

直腸直肚係易相處好多
但都要留意返係實話實說定係刻薄無禮貌

係 等陣去驗

即係無受教訓過...依舊故我

咁算啦 搵過個
勸分不勸和

當然我指緊既有果句講果句係例如我想食茶記
而唔係講我唔食茶記（但其實係想你估我係唔係想食茶記）咁解

冇 反晒面
比佢喺ig屌足三日冇停過

Ex?點解你地d ex都咁仆街既

醫好佢 如果唔係好長手尾 好麻煩

係啊 仲要男人老狗 追極都唔還
啲行為好乞衣

以為變返男人 點知仲女人過女人

係
好難改啦 佢上次比人帽完都好似冇反省過自己有咩唔岩
每次都覺得係人地錯 佢只係錯在搵錯人
今次我地分手都唔例外 佢又覺得自己揀錯人
老實講我聽到好hurt

我呢一點又好灑脫

Ooooo
依啲真係好煩 好易燥底

我ex都借過我錢
之後話怕第時我要佢養 話佢好大壓力

Move on bro

係
比佢嫌過唔溫柔體貼唔嗲佢
屌咩 仲man過佢點撚樣嗲啊

寧願係中依隻 唔中又要驗其他 冇咁多時間金錢去驗

幽門螺旋好麻煩架
你望都望係啲普通胃炎之類

Moved on la ching

因為唔似普通胃炎...
好驚要入醫院

去溝新女

睇黎你搵男朋友首先係睇佢man唔man得過你

未至於既，你仲行得走得就唔駛住院，住得院九成要開刀之類
呢啲病好少要住院
幽門螺旋最麻煩係佢抗藥性，如果你平時感冒唔睇醫生亂食藥你就要特別小心

通常有問題既人都唔知自己有問題既

香港地其實好難話邊個養邊個
同埋 唔受得壓力唔好做男人 拎條賓周出黎

我都想有新女溝

你望都望係小事啦
Btw good luck

學生大把世界啦

因為胃痛都痛左好多年
我依加食野消淡又做運動仲要早訓覺都咁樣
希望快啲好返

咁我又覺得壓力既野冇性別之分既，又唔係個個都受得壓

要慢慢養返好個胃，你都痛左咁耐
唔會係一時三刻

慢性長期病，睇埋中醫啦

獨立思考 可以自己做決定 爽快唔婆媽
就得嫁喇

但佢講到想女朋友小鳥依人 就要有對應既野比到對方囉
女朋友對佢都唔放心 點依到佢？

我呢世人絕大部份決定都係自己做
連考邊間中學都係

咁你叫咩春

我都係 有好多決定唔係最好既
但條路自己揀 跪住行都行埋佢

男女都好，自己都未搞掂就唔好拍拖啦，累死人

你叫15歲就拍緊拖果個點算

咪叫完囉

我都揀錯哂啦，硬頸，理想化
如果唔係，早就唔駛do

我？

我如果當年揀讀書 應該生活舒服好多
但我唔後悔 因為我經歷左好多人一世都經歷唔到既野

咁15歲拍拖有15歲拍拖既玩法
顧慮既野少好多
除左要有錢買condom之外，其實都冇咩係重要

撚多左啦 大把人15歲拍拖

明白既 但如果想搵大錢/想做好多野 抗壓力點都要高少少囉
佢已經唔愁屋企冇飯開 屋企人又錫到燶 條女曉自己搵錢 又有時間同朋友打機 我角度睇係好撚chill 搵唔到壓力來源係邊

雖然我咁諗但都唔同佢講唔明有乜壓力啦
但比佢咁樣講返我轉頭 話我好少事唔明有幾大壓力
諗起又嬲過

我就係揀左讀好撚多書所以前半生窮到仆街

我以為你講緊呢度
呢度唔係得我一個咁後生咩

佢既壓力係咪諗分身家？

我無讀好多書 行左另一條路
窮 但充實

依加我面對緊依個問題 再讀書會窮到仆街

只能講，人各有志囉
我壓力就大撚到仆街，長期隱性depression
其他人睇我好他條，但我其實係一路苦無機會

讀到去邊個位？

走啦你

最後個句好中

你捨得我咩

真荒謬

我太年輕

最後嗰句，係張愛玲同胡蘭成講既
又係典型既才女配仆街

你最好唔好返嚟

暫時想讀到degree
冇degree個價好難過兩萬

但我唔捨得你地

哦，冇得揀啦，一定要讀，趁後生讀

degree有用 依家aco都揸住degree嘅年代

有睇中醫 除左黎m順左皮膚靚左外咩都冇改善到

青 係咪讀醫療科

成日叫我信佢 但可唔可以表現到獨立個樣出黎先

唔係

仲唔夠

Same
唔知ex以前係點過啦

我都未搞掂自己
最緊要要清楚自己想點 知自己追求緊啲咩

我都係咁諗 希望屋企人唔介意幫助下我

咁佢有冇還?
之前ex有排冇錢或者唔記得㩒錢，過咗尾班車要坐的士，會塞錢比佢。

我同佢講胃痛 佢同我調經

冇啦梗係

真係愛你，就會愛你本身個人，唔係佢想要既性格。

Man既話好大男人，食住你

我性格本身係嗲妹 但對住佢真心嗲唔出

不過ching講得岩 佢都唔係真係咁鐘意我
未見過真心鐘意一個人會係咁嫌棄人

照顧到我既話我ok嫁

我係獨立到我屋企除左俾學費書簿零用我之外，佢地完全唔駛過問我任何事，從來冇俾過麻煩佢地，亦唔需要佢地俾意見
我報中學，香港最好嗰幾間，成張申請表全英文，我自己逐隻字查字典咁填，自己影印哂啲成績表寄去
收左我，我老豆先知我報左間咁既學校

放牛吃草型父母
仲要冇學壞

我都之前係咁比ex嫌棄，而家懷疑緊自己係咪比人當咗做炮友。。。。。

唔洗分 佢獨仔

唉 佢未必唔鐘意你 只係小朋友心態要人絕對滿足到佢
人大左就自然知道冇得咩都要 點都要取捨

我老豆一世好命，最好命就係生左我呢個仔
養仔養到種仙人掌咁，淋水就識大，仲開埋花

依個比喻笑左

如果我屋企係咁 我當年應該冇中學讀

我自己揀中學 form就老母幫我賣

填

你degree諗住讀咩

我後來知道，校長見到我張form已經收左我
因為嗰張form一睇就知係小朋友字
一個小六學生睇得明嗰張form再填埋
而且我手字本來就靚，成績又夠

所以，我老豆後來周圍同人講話佢幫我搞入呢間學校
我屌到佢塌皮

我本身都好女人，但依加真係變左男人啦

你要行動做到比佢睇啊

嗲妹好啊 但真係要對方有能力先食得住

只要有一個機會同佢相處 我唔會令大家失望，呢到有份鼓勵我既 我都欠你地一餐，當一個人無希望，第三方既鼓勵真係好重要

唔需要好叻 唔洗要人湊住已經好好

Multimedia唔太好做

希望你地會成功啦

可唔可以講多啲？

咁呢度大部分人都得喎

如果對象唔係專家
識present 有用過識畫圖

我以前係一個唔開口講野既人，寫文就行雲流水，但要我面對面傾偈，反應好慢。

我開始開口講野係離開學術界之後既事，返去幫老豆睇住盤生意。我一個人頂住一間公司，乜撚都係我，星期一至日朝六晚十二咁砌。上面兩個老人家又專幫倒忙，嗰幾年好似做左十年野咁。就係嗰幾年我操到自己變左一個口舌便給既人。

後來我真係唔想再做，搵左個買家買左間公司，我攰到抖左一年，掛住拍拖，最近先搵返工。一搵工好唔順利，最後只有行內最大嗰間公司肯見我，因為我學歷夠靚。我今次只見過一份工，星期一見，尋日已經收offer, 仲要開高我expected salary幾千蚊。

我係冇諗到，幾年之間，我由一個完全唔會見人，做自己野既讀書人，變成喺一行靠把口搵食既行業打滾，而且仲要行fast track. 其實，早年既學術訓練幫到我好多，因為理論能力強，學乜都加倍地快。

口才其實真係好重要
不過巴打實力都好強勁

睇嚟巴打都係人中之龍

本身有實力先可以出口成文
好同意讀書多理論能力會強好多 同埋起碼講野有條理有邏輯 人地會明你想表達啲咩

所以早年要打好自己理論根底，練好內功。然後做任何事都係base on你既內功而build up自己一套野出黎。咁樣至係最有效cash out自己知識同能力既方式。讀完第一個degree先再為升職加人工揀書讀

好細個覺得係，因為自己既圈子個個都係咁
但大左就知，其實要接受自己充滿缺點，好平庸，都係頗痛苦

個女仔unblock咗你未呀？

當然未，唔會有咁快

巴打係咩學科

多謝ching同我講咁多
我唔應該咁短視 要諗長遠啲

瞓醒晏教都仲好眼瞓

屌你啦
岩岩先放工咋...仲要番part time

有咩part time 介紹

我三個星期冇好好瞓過
尋晚醒左三四次
Ching 加油

貧窮線下既生活

我應該係草根階層
銀包得返十蚊

咁由佢 唔啱肥仔

咁我呢個年紀如果銀包得十蚊....就唔只貧窮線下架啦

我仲供緊部電話
二百蚊一星期減到一百蚊一星期

我都係肥仔黎
以前就fit 傷完肥左三個碼

家家有本難唸的經啦

我部6s up左ios11就倒水電
要長開低電量mode

轉左iPhone x?

冇 半年前先買6s 宜家供緊

好彩我無更新
用緊7s

自膠 7+

我本身用緊ios10冇up舊電完全冇事
之後前女友嗌我up咪up 一up就倒水
諗住11月12月拎去apple shop換電

用緊6s up都左ios11 咩事都冇

我倒水電 要長開低電量先唔會倒

好似唔係部部都出問題
你好彩

用緊7 唔敢up

大家咁話

換部電話又成皮野

等出下一代先買舊一部....雖然都係貴 但都叫省唔小

我無update啲電都倒水 一到下午就得一半

今朝番工到而家 得番17%
重度使用...

有事無帶尿袋就嚇到唔敢再亂用

我有尿袋 但番緊屋企唔叉住咋

Social science

屌。。又十幾頁。。

我又係要長期帶尿袋出街

近排分手 好攰 個世界突然變左做黑白色咁 個重點係 我去旅行先黎分手 完全唔enjoy 好想快啲返香港

同對方一齊旅行緊？
定收到msg話分開？

想換錶

買啦

想入手DW
想要皮帶 仲有無其他好介紹
筆直1-2K

絲打定巴打？

男都可以帶皮 型仔D

我自己唔太鐘意皮帶
銀鋼 黑鋼都好鐘意

我鐘意皮 好型
可能我自己廢 冬天帶鋼/金屬個D會好凍

我調番轉 皮帶我好多汗

帶鋼唔會有汗？

無咁痴係手掛...肥仔係麻煩d

減肥未

個肚腩佢話好唔捨得我喎

落街做下運動出一身汗好過日日係屋企叫春

已經日日做

我都想！！想要黑色尼龍錶帶

做開咩運動？ 跑？游？

DW
呵呵放榜點啊 大學呢

係喎放左榜!

仲諗住係其他添

專長唔係呢樣 但呢樣都識少少

對打唔用波既

春啊春
上水換氣先 順便r水吹

Hi 我叫阿春呀

夜晚了悶冇嘢做冇機打

好*

出去睇波

冇fd
上網有冇link架

有 周圍都拎

又可以等朋友cap下ig圖

Me too!
我soci
Min philo

唔明
我要link!

Link

我politics, soci, political sociology都讀過

Nice wor
你鍾意睇咩書

咁政治
Political sociology
Political philosophy
三者研究咩？

我好雜，乜都睇
最近太depressed停左睇書
早輪睇緊殖民史，特別睇得比較多非洲同東南亞
Unfinished empire好睇

想睇波啊

文字直播俾你

波佬

Politics 其實有闊有窄，窄義咪主要研究state as an institution既運作，institution 同 agents之間既互動
廣義就係研究power既本質同埋唔同既社㑹場境之下power relations既脈絡

Political sociology其實係將state擺返入整體社會脈絡去睇，講state同成個society唔同部門既interaction, 例如state vs civil society, state vs class. 其實max weber講domination咪係最傳統既political sociology

Political philo係偏向ethical, 主要係問normative既問題，最核心既問題係人類應如何共同生活

考牌完畢

1-2k筆直就唔好買公廁DW啦
外國大把牌子都好過佢

我唔識 所以請教你
我讀過political phil course only
巴打

你讀classical theory, marx同weber都係最經典既political sociology黎

Oh. 呢個解讀
你宜家係做咩工

咩工唔詳細講，好易起底
但同我以前讀既野完全無關，服務業

Oh. 加油

呢幾年已經基本脫離學術圈
其實睇書作為一種興趣係無敵，但將佢變成工作就好折磨

大家好 岩岩訓醒

即刻上jomashop睇下啦

岩岩返到屋企

Ching睇唔睇小說

星期六做咩咁做早返去啊 出去玩啦

自己一個星期六出街玩簡直係虐待自己

好貴

紅樓夢

金瓶梅

究竟係咪我ff得太多
一直都以為佢心裏面仲有我
今日就見到佢上左唔知邊個屋企幾個鐘仲要係旺角同一個地方又幾個鐘
之後仲同唔知邊個行公園 食牛陣
我手腳都震曬
我已經成個星期都不停發惡夢
無教好訓 我係咪有病

遠離關於佢嘅消息 你咁樣會好痛苦㗎

佢之前話我唔肯追返佢 無出過力
以為我地真係有機會一齊落去
點解要咁對我？ 點解要比我知？

推多幾頁就1001

快

咁呀 返去煲下戲

唉 唔好再睇佢啲野喇
前排分手睇youtube how to get your ex back
個個都話忍住唔好搵對方
要捱過no contact period呀

我捱過左就對佢死埋心

where is 公公

算啦ching 你同佢已經冇關係
喊下會舒服啲 仲有人聽你呻

分左差唔多半年 仲係好掛住佢 但佢好似身邊好多女 然後 我搵佢 佢已經話唔想再同我一齊

我控制唔到自己 成日係到睇佢啲野 係到睇佢係邊 睇佢last seen 咩都睇
我都以為自己可以控制到自己 但係我真係做唔到 我試過搵野做麻醉自己但係根本做唔到

。。。我諗我呢一世都睇唔明

what

認真問
巴打 讀social science係咪好concept化
我既意思姐係好空泛 好浮 唔太實在 好表面 唔算好深入 etc

勁

好似到左e段時間就無咩心情
係咪每年都係咁其實

琴晚發夢夢見條垃圾有女

代表。。。。

你我相隔多麼遠

哪年哪天可相見

病發

聽日平心靜氣吖要

循例地拍掌 掌聲太牽強 回頭只見到你 對著電話聽與講

只係無心情 唔開心 但唔係鍾意佢掛住佢

其實睇你點讀，其實concept唔係憑空出黎，係由現實提煉出黎
好多古典社會學theory, 百幾年前既產物，要黎講現代社會都係好有解釋力
但前提係一定要讀得夠透

我覺得讀social science去到最高係講制度同人性
人創造制度然後被制度反制既過程同埋互動
其實想喺商業社會或者公共機構管人，呢啲insight係決定你可以企得幾高

唔知 贏左波都好灰

得你自己先知

諗下聽日有咩想講就講晒佢

但其實你自己覺得 social science算唔算好難讀？
又或者會唔會好難first hon到？

同埋concept化 其實會唔會無咩例子去support緊你講緊既野？
姐係或者好多野都未能被證明？
唔似讀biochem 可以做實驗去證明原來依樣野/依個反應真係的的確確存在？

其實我想報social science㗎 我好想讀到社工 但讀完呢兩年好難升上社工degree 同埋我又唔夠人爭 所以都係算....

係

出路好 同升學率高 加上我中英成績都算ok 我班主任都叫我試

我都想讀hkcc 但我去到嗰陣太多人 費事啦

自己有無興趣？

會啊 講完無悔就得

都有！我都鐘意對住啲文字

會唔會整個goodbye hug

要比心基啊

唔知架

一定

睇過course outline未？
有無做過research？
有無睇過高登/連登post點樣講依科？
有無認真諗過自己既前途係點？
唔好為左人地叫你試下就去讀一個你唔鐘意讀既科
你會後悔終生！

我都想goodbye hug ex
個陣太嬲係wtsapp同佢講分手

心裏有人入住左好似

垃圾7月 上年好似7月15

差唔多啦我都

係咪我踢波太攰
我睇到goodbye sex

自膠 sor

嘩 恭喜 記得你上年講數學應該1

你講緊幾耐之前

成班隊友開解緊我....唉

似係為左升上大學而揀姐
Asso讀完到degree都未必揀返同一科

易1st hon唔代表佢唔難，只係代表學校鬆手

其實任何學術都必須要conceptualize, 有歸納至會有共性有解釋力
否則你喺呢個世界只係盲頭烏蠅，如果每一件事都同以前唔同，毫無依據無原因，你根本冇辦法處理呢個世界既現象
Social science同natural science唔同，social science研究既係人，人唔係完全理性既動物，文化，感情，全部都唔係100%跟死某種定理，係有變化既。所以用natural science既驗證標準去睇social science, 係多餘既。但咁唔代表人既行為唔值得去study，亦唔代表冇辦法去搵到一啲人類生活既rule出黎，但一定要明白佢唔可能好似natural science咁，定左一堆axiom, 然後水就一定100度滾0度結冰，人類社會唔會係咁

我有啊 睇過㗎 但真係好遺憾冇得讀sw 試過in兩次 兩次佢都冇俾offer我

攬咗會好唔捨得

係啊 我都好感動！我呢年操過十幾年past paper總算有回報

要走既總要走 施主睇開啲
利申：已成佛

N年

會喊到痴線

咁就好 祝你上返大學

絲打 無一個佛係咁靚架

咁攬唔攬好

初戀試過 話攬3秒 最後攬咗幾分鐘

巴打你係first hon

讀完social science會唔會變到好貼地/現實化/人性化左 甚至了解得到人類醜陋既原因等等？
同埋讀社科既人係咪真係好social

我都努力轉變緊成佛

唔攬
攬左會留戀得仲勁

我毒係屋企攬住佢件衫喊算

已經想喊

係咪讚緊我？ 多謝

無得再叫你操數

一切隨緣🌬

男人哭吧哭吧不是罪

真分手就唔好有留戀了 都唔好表現到仲愛佢
肯踏出第一步 就易行好多

我唔係啦，但最後都有phd offer，間學校都幾出名

冇寫包單，睇你對呢個世界既領悟係點，性格係點
但讀得透，對世界既睇法唔可能太樂觀
Social science係好強調人喺社會裡面既無力感

有時覺得 唔想經歷「講分手」
諗分與唔分好痛苦

我知分開對大家好 但好唔捨得

個陣我返緊工都會忍唔住喊左出黎
總會捱過的

無理由成班隊友前喊

我明
但長痛不如短痛
留返啲回憶一時回味下就算

入廁所喊一陣 喊完洗臉出返黎又一條好漢

係 所以下定左決心講架啦
但好灰

我今日

之前冇追po 點解你分咗嘅

都係個句
要捱過去

原來係咁
但係你覺得讀完social science之後 出來可以搵咩工做？
或者前途係點？

no sad la

冇前途，想靠個degree搵食唔好讀
但social science讀得好，撈邊行都掂，睇人既者

可唔可以留你個tg俾我
想問更多＋知道更多
介意既話就由佢

希望呵呵上返大學

喊埋今日

其實講分開果個都未必咁好受

我會努力 多謝大家

快快上大學啦

點解分手？

性格唔岩 溝通過都磨合唔到
大家都好攰了
我唔想佢咁攰 想放手了

仲愛咪難 不過講得分手 都唔愛得去邊

其實睇左幾日既對話
你係好女仔黎既

唉 同路人
我都係做分手個個

咁對大家都好嘅....決定咗就唔好返轉頭

愛啊 但我知佢磨到七七八八了

屌好賤 係咁講你有幾差 咁佢當初又揀？ 淡咗咪出聲

咁我難過你 你果個係唔好
我女朋友唔係唔好 只係真係夾唔到

我知 但我係一個好需要同人傾既人
希望呢度唔會嫌我煩啦

我知道你我都沒有錯 只是忘了怎麼退後

今次分手留一線 可能將來改變左會有緣一齊返呢

多謝 個個都咁講 偏偏最親近個個當我係垃圾

一直聽緊 側田既運
佢好鐘意既歌 之前我成個人好低潮 佢用呢首歌鼓勵我
但而家聽 眼淚停唔到

性格邊有咁易變 再一齊都未必係好事

1001？

分得好 唔好俾啲垃圾浪費你時間

我已經變了 但已來不及了

差唔多

我又來搶
公公呢

佢成日提住我肥又冇波
話我成日比籍口自己唔做運動
我放工返到黎真係唔想郁喇
同埋出去食完飯返到去都夜 第日仲要早起返工
我真係唔會將做運動擺咁緊要既位置囉
分手最後一次嘈交起因就係因為依件事

冇波....我可以點 比錢我去隆囉

唉算喇 唔提了 好hurt

其實你愛我像誰 扮演甚麼角色我都會
快不快樂我無所謂 為了你開心我忘記了累不累

唔知喎

俾我坐爆左

痴撚線 你無波都唔會係今日既事
我當佢真係咁睇重大波 佢同你一齊果陣佢唔知？

隨緣啦不過依加我都唔建議人地復合了

我都係垃圾15

...

叫佢上來回post

無惡意講你身材...sor

搵過個
Btw 一齊運動都唔錯 同下任試下

你自己鍾意就得
路唔係得一條
加油
恭喜你捱過左地獄

佢第一次提個陣我已經咁同佢講
個陣佢氹返我 話點都會好愛我
之後慢慢變成係我既錯

其實佢都已經唔鐘意我
只係想搵個人陪住姐

但我真係真係真係好傷心

有人就係咁 後悔緊

俾最親既人嫌自己真係最撚hurt
你估我想嫁咩
咁想要大波有本事咪溝返件同對奶拍拖囉

算啦！我個ex都係咁 淡咗就搵我啲缺點嚟挑剔 你一定搵到個好男仔 唔洗傷心太耐

我好珍惜我女朋友但唔夾

你一個好女仔咁比人唔珍惜...

唔緊要
有一排勁自卑 覺得自己又肥又醜
但事實係得4x kg肥條撚....
做運動firm啲會好睇啲咁解姐

呵返u
一齊享受單身 單身好正

萬中無一既傻豬豬

唉...我都明白 我以前都係咁樣俾我個ex拖住

49kg 你唔係好矮既話..我會嫌你過瘦....

係 可以日日hea

一定會 要條仔同我一齊行山做gym

我體重同你一樣

希望佢會得到佢想要既野啦

已經企返起身 增值緊自己識第二個
個件人渣就算啦

係佢眼中我唔係好女仔
一齊緊個陣我同過一個男仔fd單獨食飯
雖然問過佢 佢話比
之後嘈交佢拎返黎講

係 好自由

好瘦
Me 85kg 肥矮

拍拖真係唔可以冇左自己
增值自己好過

最近大爆發因為咁
我自己都做錯左

一般高度 但我肥面 所以顯到好肥 但手腳係瘦
依加做返運動 朋友話我塊面都瘦左啲尖左 開心死

就得啦

無圖無真相

單獨食飯

開post

咁就okay啦，其實無必要太介意佢點睇你
個個講你都介意，真係唔駛做人

我ex 好鐘意
試過某個星期日日ot 到10 點 然後星期日7點起身同佢去行山

見到佢咁嬲我都知錯
同個fd講下次食飯都係約多個女仔啦

我都想減肥 但唔係運動我自己去做
拍拖就一直真心地屌鳩我肥 但要我帶你去食好野囉

初初一齊冇傾過咩？有咩唔做得

一齊緊個陣比另一半咁講法好難唔介意
正常應該係最欣賞自已嫁嘛

依加清醒返就冇事

冇
淨係叫佢唔好再鬧我 會頂唔順
最後都係比佢鬧走左